##Теоретичні питання
1) Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.  
Для того щоб одну й ту саму дію не дублювати  

2) Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.  
- for - використовується тоді коли треба перевіряти умову перед кожною ітерацією та треба додати додаткові налаштування
- while - тоді коли треба бескінечно проводити ітерації  
- do while - тоді коли цикл треба виконати хоча б 1 раз  

3) Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?  
Явне - тоді коли прописуємо тип даних `Number(value)`  
Неявне - тоді коли js автоматично конвертує різні типи
